【正能量】903特備節目，互相打氣

若然呢一刻
你覺得有點累
不妨聽聽同路人的聲音
「我們都生活在陰溝里，但仍有人仰望星空」

香港人!

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋浸大港大理大城大其他校園情況！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

不愧做左咁耐商台fan

推